====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La conception d ' études de cas et la réalisation de «prototypes» permet de fonder une esthétique de cette transformation tout en rendant possible le partage d ' une culture .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

